仇G請實習生 有無波台手足一齊去in

一路in一路對住佢打J有無得諗

捉實作對腳黎打J

in唔到都叫回咗本

我係仇F

仇羽欣正到卜佳

黑貓大學

唔好咁痴線啦